[^^;Chain Con佬nicle （68） =.=

勁

冇咩人持我

5p jai

十卜樓豬<3

型牙尼戈鋪

thx！

禾差d搵吾到個post =.=

sor牙--“

樓豬鵝吊梨老母口牙

巧惡哇@@

🤔

吊梨老毛反稿橙la-_-

諗左陣咩係稿橙

diu no chinese la ching
all mk all 5p
only me real poison

(￣∀￣)

(┛`д´)┛~┻━┻

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

‎( ͡° ͜ʖ ͡°)

(¬_¬)ﾉ

表情撚

老表冇上嚟喎

一款名為「藍鯨」（Blue Whale）的恐怖網絡遊戲，前年開始在俄羅斯興起，遊戲每天給玩家分發「任務」，最終引導他們自殺。遊戲涉嫌和逾百名俄國年輕人的死有關，情況令人擔心。英國有學校近日警告家長，遊戲熱潮或已傳入英國，呼籲他們提高警覺。

「藍鯨」兩年前在各社交網絡平台興起。遊戲為期50天，年輕玩家每天都會收到，包括看恐怖電影及在凌晨4時多醒來等的任務。部分人在遊戲過程中，會被誘導用刀或剃刀，在腳或手腕上畫上藍鯨圖案自殘。而最後一天的任務，玩家的「主人」更會指示他們去自殺。

據報，由15年11月到16年4月間，俄羅斯便有130人因這遊戲自殺。今年2月，俄羅斯有兩名分別15及16歲少女，雙雙從公寓跳下死亡；一名14歲少女臥在路軌自殺。有少女在自殺前，曾在社交網上載藍鯨的圖片。調查發現，上述數名少女的死均與「藍鯨」遊戲有關。

英國埃塞克斯郡一間學校注意到事態嚴重，擔心有關的歪風會吹到英國，近日發信予家長，呼籲他們留意。而英國警方早前亦曾在社交網絡發文，提醒當地家長注意這網絡遊戲，有警員稱：「創作這恐怖遊戲的人是有病的。」

我已經等不及要玩玩了

垃圾新手幫唔到手

Sor

樓上全部扑晒

樓主開POST想法多多

垃圾po唔好回

mk 開mk post

講得好 cc post係時候完了

55

懷念cc post

個title做乜鳩

who are you

禾幫你block左佢
pm ok? me ptbf

腦細叫我學寫app

要執番n年前大學上過果一個java course d野
仲有oop先

睇黎要打少d機

唔識

答佢話唔撚學

我有男朋友嫁啦

唔想俾人炒

pt only
ur bf never mind la

我終於說服到老母俾我買件佛光爐

你地覺得7L定12L好

執course不如自己從頭學啦
D IDE又唔同晒樣

我搵下d materials 睇下先

點解素晴日可以咁撚喪心病狂

屌，原來玩緊keroq

nono 我玩緊櫻詩
個fd話素晴日太癲叫我有時間發鬱先好玩

素晴日好撚正

可能要畢業果陣先有咁多時間

不過玩開枕既人未必捱到頭幾章

冇事前心理準備落差有d 大

我成日覺得係同一間公司都係果堆人

根本都係

不過我覺得近年玩gal game既人同睇動畫既人都偏向做難民

最後買左7l

yes 隻lovely cation賣到傻
不過個人都係鍾意劇情game
萌game真係消遣用

食唔落野 好煩

茅左NYAA唔想打J了

苦他

飲依個得唔得 我連方包都要妹十年先想吞

食下咪知

仲未好返 ？

妹左兩日先食左一半

腸胃炎邊有咁快

ok

橙

清淡d好喎

飲飲下覺得保礦力好好飲

好食過粥

我依家一諗起食粥就想嘔

我以前日日屙果陣都成日飲

冇咬碎效用好細囉
咬碎係為左佢係胃就起效幫助消化
不過之後咬翻就冇問題

碎左咪易d消化

食你唔死

好

我諗我依幾年都唔會再食粥

唔同時間唔同需要

冇留意
平時食藥都係飲水生吞

紅の彗星 ~通常のフラメンコの3倍の情熱~

一般唔要虐
除非神作類有人推介我先玩

等艦c開活動中

扶清見到炸脾係咪都想嘔？

btw有冇人想睇虐殺器官

淨係粥先想嘔

琴日就見到乜都想嘔

多數睇畫揀
想當年初雪櫻咩都唔知down黎玩死左係荒野

有書，未睇
要逐粒字食先好味，有排睇

文青

大老山隧道做乜9

好似好好食咁

老老柒柒睇完淨係對蛋撻有興趣

我都係覺得果間d野好好食咁 同埋個紅豆奶茶都幾好飲 我好撚多年前飲過

沙牛西多聽落好獵奇。。

扶涌生性

yes 我聽都未聽過 個炒米好似狗糧咁

首天體都唔岩beat既

個jer哩都幾難食下

改得好差

準備今晚睇皇馬豬波

坐巴士見到前面個阿叔拎住電話係咁影街邊d女
係咪咁飢渴呀

費事睇

梳 要換積分

寧願出沾都唔想見到碌撚

阿叔唔影你呢D毒撚念J啦

天叔

你背教主 第N次養狼狗咬春代

你背叛教主 第N次養狼狗咬春代

很重要

bin c ma

素晴日好撚正+1

今次拉打條女好高汁

馬場

屌 個topic做咩撚野

mk開mk post

唯一一個正評

咁撚靚都問做咩撚野，我問你做咩撚野牙

立子係新北比人拉左?

mk欣賞mk

滾動

爽呀 中埋閃閃

佛誕正評不解釋

真扎去左做jpg

剪光頭應節

光頭節

青頭節

又笑毒撚

一齊慶祝(￣▽￣)

同你老婆

我又諗起

唔好咁快出殺生院得唔得

終於識打究極

17歲

為公大大

係咪要幫手?

me呢

打緊呀

哇我屌 牙朗cls

點打

堅ga？
／／
2017年首三個月就有五宗高空工作墮下死亡的事故，高空工作危險性高，必須配合穩妥的安全措施。現時的工人會穿安全帶，但卻不把安全帶扣在獨立救生繩上，是為什麼呢？陳錦康向記者問道。是因為麻煩？陳搖頭說，走兩步就扣到啦，為什麼不做呢？記者沉思，陳錦康抿著嘴靜靜地等待，氣氛凝重起來。「明明安全帶咁重咁煩都著，點解就係唔扣呢？」陳錦康語氣中既有發問，也有對於枉死工友的痛惜。為什麼不扣？誰不讓他們扣？記者不得其解，陳錦康終於打破沉默。

「一扣咗，你第日就唔駛返工啦。」地盤潛規則之一，是不可讓判頭覺得你膽怯，陳以判頭的語調說「咁驚死，唔好做啦，我做咗廿幾年都冇事。」但以身犯險的往往都不是判頭，高空工作墮下身亡的多是年輕人，陳說，這是一套管教新人的方法，判頭要令他們變得大膽。曾有工人跟他說，一旦扣了獨立安全繩，第二天就沒有人會叫你開工。搵食艱難，衣食父母的命令豈能不從，曾有工友戲謔道：「就算你（判頭）叫我吊喺度啊，我都會吊啦」。
／／

樓上正仆街 一朝早係度聽大戲

天天

原來俾人笑仲慘過死
原來人驚死係唔撚得
咩撚判頭咁閪勁?

放假就早D起身啦

復活了

GO

抽

個嘟喱真係幾難飲

唔知輕左幾多

朗肥退出國家專心聯賽放返英格蘭好嗎

有人播念佛機

飲左6 7支保礦力

強

我成身充滿保礦力

其實唔聯針會唔會埋口
成日有食物跌落去 唔了又發臭 了又出番血

已經咁耐唔會ga wo

大奶奶

用條利整個真空空間吸佢出黎

聽講PAD派左10萬石 點解我冇

你係咪巨頭

我係柒頭

但摸到好大個窿
食完飯用牙刷了出有血飯碎

去睇uhs掛急症

大陸真係痴撚線

廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

收到風又撕膠

收到風虫蟲返黎屍交

翔清應該知針頭幾錢
呢啲錢都慳就真係

我覺得唔關錢事
佢懶得換姐

吉左咁耐都冇事即係唔會有事

愛滋病潛服期幾耐

I am so blessed

173磅了

黎左日本留學1個月 悶到痴線之你問我答

你問你答

185高173重
扶醬好勁

自從吊左長清

480石 3melt 1孔 1C狐 106 1lip 1茨木

乜野都韓式

你條仆街又真係夠膽OP出黎架喎
我1140先 2LILITH 5LIP 506,閃裝突爆,無其他金沙煩

韓式極邪惡芝心炸比

我都係潛水先
費事俾台主屌

咁撚好彩
5隻5星，我得隻阿提拉+lili only

d

Lip寶具唔夠力，但無寶5又好似有d唔甘心

係茅人既屍屍po先敢講
開SER成650日黎差唔多最好既一次
課左70～80pack，期望值同現實都係3pack左右一隻；最差試過17pack先出

收到風an都想鎖轉區課金

入定50pack

17pack
真係好顛～我都係3pack 1隻，
全部玩淘寶石

堅定唔堅 堅既就唔玩啦

鎖左就可以戒課

抵死啦

支持老涼

應援扶他

好想嘔

又玩屎忽

聽日都係食譚算

立子

台灣一名男子懷疑已分居的前妻跟兒子有染，今晨3時許潛入妻兒的住所，持剪刀刺殺熟睡中的妻子及兒子。妻子當場死亡，兒子負傷爬至屋外求救，送院後仍宣告傷重不治。警方已將該男子拘捕。

【妻兒亂倫？】疑分居妻與33歲仔有染 台漢潛入屋刺殺
←短片

成煲油

冇人叫你食d油

點都hi到

成煲辣椒

火燒屎眼

支持扶扶

醫油？

FF課黑石抽都牙痛咁聲，想點呀

辣殺驚

開左技,5千8 1拳

J5有扶他

五熊拍門

求carry

69added

有無人幫我打踏破 ?

今次踏破都係掛機姐

十卜我女神

唔講咁多

4mk long

買黎吹氣球

推

hi

唔好推

吹氣球都講得出
你不如學星爺咁堅持佢係吹波膠啦

唔係黑石黎。
有收據，個條友本身自己都有玩有課

有人理果下好野

我買黎打丁

ching識貨

Btw屌你老母不如學我咁裝水飲啦

ching。你cap錯人

我用套開到個av最大聲黎打丁根本同屌緊西冇分別

見到有條友同mk撞名唔cap得牙

櫻#翔係幾mk ge

翔清有冇幣裝/櫻

十卜

dllm

我掛緊1lv
冇心機玩fgo住

有就掛啦
我覺得呢兩件裝比起抽果啲禮更有用

(*_*;

大家知邊個真mk

全力玩傳說
唔玩cc

你仲有冇玩濕鳩白貓

好耐之前已經無玩

我呢幾日入番去攞石
ALL IN見唔中真扎
又可以off

long=real mk

唔推黑石推呢個

樓主正MK

🤣

推黑石

中左2隻特效
終於有得打

黑你娘親，我會咁on9比錢等人bam我acc？

咁易就動怒你唔係傻撚左

屌你原來而家cc post唔撚比鳩推post嫁

慘了，我沒動怒
對唔住啦～講還講唔應該講老母，Sorry

我屌你老母，又唔係屌鳩緊你，見火i唔推黑石我咪回句推黑石

哈哈

好味

其實你係邊個？對唔住先。
係咪表情？

我問你邊撚個牙

痴撚線,IFC又紅

唔太歡迎d 900rank pad巨頭

天氣潮濕 唔好咁燥

1000rank先巨頭牙

你都做準巨頭了

我係500rank重拾興趣部。。

錯都打晒
"巨投"呀

屌你等我一個推重拾興趣post，全部小圈子入曬谷，垃圾

原來係恩重如山既立神
咁耐無入黎，有眼不識泰山

神你老母

就係因為你呢d老屎忽成日串人地重拾興趣人地頂唔順先開gp😂😅

仆街啦你佢斬鳩我post

SO9SAD,連我自己都錯字

溫書啦你

個濕鳩舅父又係度係咁講個女嫁鬼佬
好想串鳩佢

台主正一on9仔

好多好窮既鬼佬，
娶左d港女走，
我身邊至少3個

佢口中既鬼佬其實係印度佬

台仔立大戰FF

係唔係要我cap番之前你大戰d 圖出黎

我就盲撐立神

好日唔入黎，見個名唔識既，咪屌下囉

我撐扶

我十卜翔仔

我撐老幻屌打立絲

梳

求翻譯

※1回のポイント利用は、50ポイント（5,000円分）から利用可能です。

最多可以用50分？定夠50分先用得？

最少一次要用50point(5000羊)

柒頭

食多包jer你先 好撚肚餓

我都十卜阿粒

真係好難飲 點解唔可以加d生果味

藥水夠加左生果味啦

難飲的藥水

原來加左白提味 屌

白提好飲

好撚難飲 唔明點解d日本仔飲得咁撚開心

威德in果凍 - 能量 的主要成分因經過糊化，相較於白飯及麵包…等等，所含的碳水化合物更能為人體消化、吸收。而一包威德in果凍-能量，可提供約兩根香蕉的熱量(180大卡)，最適合在運動前後、沒時間吃正餐時，作為迅速、方便的營養補給品。零脂肪，適量的飲用不會造成負擔！
我覺得食兩條蕉飽好多

白提咁好味

qoo

隻jer你有陣草青味

it just loading

小器達

佢琴日講單新聞d人提 笑左出聲

有無fgo 活動懶人包

超級型

你型好多

買dom

吹氣球爽

如果飲in jer li 做早餐會唔會唔係好健康

唔會
個人覺得能量飲品少掂為妙

食唔落野 點算好呀大夫

病左唔計啦

世界十大笑話

屎眼好痛

😨😨😨😨😳

🌼

食左朱古力

ho ball

白箱第2季

今個月差figure

喪心病狂

兄好強

你d錢拎哂黎買dom

係 費事射濕d figure

射完賣出去

黃埔 新酒店 無敵海景自助餐 分子雪糕+即烤串燒

rich

好似幾正咁

腸胃炎

我食個tam套餐都覺得貴

扶他有錢食buffet

立即報警拉人封艇

整牙?

有冇傳送門? 想食母親節

無睇，2017咩黎

mk post

成日見你自私打mh

立囝

之前唔是送到突爆咩，又有既
即係全賣 ?

賣晒

龍女僕

今次獸娘勁嗎 我-1睇下抽唔抽埋佢

好記得18桐人

偷睇我

mh post d人 好似好勁 唔敢join
利申 得閒睇下 取下經

有時見佢地屌鬼 已經唔敢入
去街埸打定番算

我成日比佢地屌

我有比你屌架

mk

得一一大神勁

淨係敢同fd打
周圍入街場伏鳩人

刷護石就刷到盲

我差粒痛擊3洞石死都唔出

最近我搵番中學時隻兵...已經咩都唔同晒...

100點打呀屌你

禾

唔該扶他

下次一齊玩
新手

得隻臭菜同熱奶

騎魔隊最易打同最易組

重打有卷

近日天氣熱辣辣，不少市民紛紛前往泳灘與陽光玩遊戲。有市民昨午在龜背灣泳灘，則赫見兩名全身赤裸的外籍女子，在眾目睽睽下伏於泳灘上曬太陽。目擊者大感咋舌，直斥兩人此舉有礙觀瞻，更教壞小朋友。有大律師指出，在公眾地方作出猥褻行為，會構成犯法，即使游泳或曬太陽也不是辯解理由，提醒市民注意。

昨午3時許，陶小姐偕友人一起到龜背灣泳灘游泳玩樂，當時泳灘人頭湧湧，但突然間她「眼前一亮」，竟看到兩名外籍女子全身赤裸，侊如旁若無人般由海中朝沙灘方向走回來，之後更伏在泳灘上曬太陽。陶小姐形容當時泳灘上有不少市民看到此景象，亦為之側目，甚至有一家大細感到非常尷尬，但亦有個別泳客在場狂拍照；當時她未見有救生員上前勸阻。陶小姐批評：「始終香港唔係外國，曬太陽唔使咁曬呀？嚟緊夏天仲有好多炎熱嘅日子，都驚仲可能有同樣情況，希望佢哋(外籍女)可以自律一啲！」
大律師陸偉雄指出，香港與外國不同，外國部份地方設有裸泳海灘，而香港沒有，若公然在泳灘全身赤裸游泳或曬太陽，屬於在公眾地方的猥褻行為，可構成犯法。根據《刑事罪行條例》第148條，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1,000元及監禁6個月。

有圖

首先都唔係全裸
其次擺明唔抵得人地有波

有個post有全圖 夠哂pink

港女屌鬼婆，除左提子人地大波之外諗唔到原因

冇香菜

你啲包漏汁既

鹹濕仔

我星期六試新蒲崗個間

我打村6雷狼都要貓一次先completed

你地用咩style多

［時運低］今晚係獅子山落樂富個陣撞鬼

跌巴帶隊行山

終於....

別再課了好嗎

還要生活

TSM

行落地鐵站已經好撚攰 好在食左支jer你

届くまで叫び続けるぅ

幾隻劍都想喂杯

餵囉

幾經辛苦先番到公司

都係食唔落野 屌

今日落雨冇得光合作用
慘

扶醬可以食女回血

你當我係MK翔咩

金木 扶

無咁多杯

你係mk扶

我見到翔清去到日本都買dom就好似見到達哥落老蘭食女咁
開頭我都唔信 睇真d原來係真

on9先用dom

不愧係新北

美國華人😂😂😂😂😂😂😂😂

餵

已婚BMW經理跟女同事車震 雙雙缺氧而亡

公平咩?

公平

點解扶醬又高又靚仔 仲有樓 公平咩

on9 我即刻告你誹謗

ok email律師信俾我

又黎

有無抽

比你email我

抽左十下左右 病到抽左都唔知

我皇又然

新北得2分

個新同事真係好撚串 一大朝早開youtube睇波

nba?

新北立又贏

梁美芬老母被車撞飛入院

LIHKG @ Android

wasted

雞脾

個天好暗

幾時再課

連個天都唔中意我

有番dd 同jj
希望好好睇睇

47歲(缺氧)笑到我肚痛

愈新出個d愈差, 慘
DD>JJ>DD2>luke cage>iron fist

冇錢

口德

陪扶清飲啫喱

口德+10

公司裝修好撚大塵 係咁打黑痴

下場番barney主場唔知會點

點牙
今場我皇屌打demar defrozen牙

個天黑過呀嬌

嘩屌你

買俾自己著

yes

羊69了 59還會遠嗎

日本虫在笑

悶 睇咩漫畫好

草莓200%

かぐや様は告らせたい
寄宿学校のジュリエット

加瀬さんシリーズ

適合上堂ge時間

個TOPIC又做乜鳩

想睇源君 但係好唔適合上堂睇

你夠膽買dom唔夠敢上堂睇源君

來玩遊戲吧又更 又可以睇佢幾喪心病狂

我中四已經買黎翻班會抽獎

好大尺度wo diu

得架啦大家明白

中獎可以俾天才屌一次

。男校唔好玩呢的。

中獎可以屌天才一次

不了

如果皇馬今季拎歐冠
天才一世唔屌女

多謝
我破青在望了

食女宣言出現了

一早食左

青頭

好撚凍啊cfu

願意用泡狗生花柳換皇馬雙冠

仲點信你

好彩禾日韓迷

源君成鳩日都唔嗲唔吊
仆你臭街

識睇一定睇惡魔jerjer

無追了
屌姑姑個時話我知

最近新角色出左個姓尹ge

惡魔jerjer無撚得輸
源君一次得8頁都唔夠喉

尹ching?

希望會員 朴信惠BB 生椰菜花換皇馬雙冠

慘

屌。。上堂睇乜撚惡魔jerjer

睇黎皇馬今季玩完了

青頭護體 生唔到

(笑)

惡魔jerjer 咁溫情 又唔咸濕
點都得風險過你睇源君

淨係件衫都出事

上面一套都冇睇過

正篇好少換衫 長期都係恤+長裙 仲純過班臭c港女

證明你好撚mk

你食開青頭

睇學園奶爸

布卡同漫畫人都好拉沙
有咩新app推薦

買dom
屎眼好痛

睇士多啤梨內褲

仲係好痛 好似損左 有d血咁

打祖 等睇希古恩剷草

如果我今日都係食唔落野咁點算 我好似已經4日冇食過野

我尋日漫畫人搵野睇
發現所有分類都有粉俠傳
嚇到我del app

食tam

係 屌佢老母
同埋而家好多鹽濕漫亂入

食唔落

支持本地創作

佢一路叫我更新但一直都更新唔到
但就成日有條BAR係DL緊野
驚係毒

啫喱

好想食加你

好撚難食架屌 同埋我今朝已經食左

屌扶他唔幫我

我記得藍色好味過綠色

慘得過BLOCK晒鹽濕漫
再加勁多基漫

乜9 屎眼好痛

兩隻都好難食 綠色果隻陣草青味再勁d

睇漫畫用咩app好

果啲咩如月群真全集柚木N全集我都冇睇過兼DL過

我都係用追追 漫畫格子d漫畫多d但係超唔userfriendly

咁你都幾失敗

我都冇睇過 我唔睇咸濕野

成撚日話走線
知你西岸競爭最撚勁喇屌你老母

果d乜撚野水龍敬樂園我都唔知乜黎

好睇

唔睇咸濕野

yes我都至撚憎人講粗口

係邊度黎
未聽過

我都想去入場玩

冇啦冇啦冇啦

至少一平先啦

我當年都唔敢咁做
D死MK真係死不足惜

我最唔撚明係
明明都冇手感，只蝕不賺都仲要做
至少如果夠大，有啲感覺都叫worth

布馮

你的樣子如何

想保方拎歐聯冠軍定皇馬冧莊

g 持保方

如果真係決賽我冇咩所謂
祖記d人我大部分都鍾意
輸比祖 佩雷斯就會2億買大巴拿

保住後方

之後成為斜恩v2

是但啦 佢夠貴就可以踢走本澤馬

收到風
少女前線台服代理俾人喪屌
記得早一兩個月班友明明先吹奏完

尊敬的指揮官，

由於今天突發的版本發布問題，iOS新版本不得不推遲更新。推遲時間根據具體的發布通過時間而定。安卓版本（含官網、B站等各渠道版本）的更新不受影響。

對於此次iOS版本更新問題，我們表示萬分抱歉，對於iOS指揮官們的補償方案如下：
1、從5月4日當日起算，iOS每延遲更新一天，補償鑽石*100，四項資源各*1000 ，上不封頂。
2、iOS服務器原定5月6日開放的“週年慶典特別行動”，根據iOS版本的實際上線時間，延後開放（安卓版本不受影響）。
3、iOS服務器原定5月6日加入製造的新戰術人形，根據iOS版本的實際上線時間，延後更新（安卓版本不受影響）。

*補償內容會在iOS新版本更新後，第一時間通過郵件發放。

各位iOS的指揮官，對於此次更新問題給您帶來的不便，我們再次致以深切的歉意。我們會在將來繼續完善我們的不足，感謝您一直以來的耐心和支持！

《少女前線》運營團隊
2017年5月4日

陸版

我係玩an陸ser

課金超唔方便

之前婚紗課完抽唔到英皇婚紗look決定唔再課了

yes 但係寧陸不台

我淨課有skin ge禮包

補償鑽石*100，四項資源各*1000 ，上不封頂

呀韓快d請我食飯

泡狗請食飯見者有份

好想咖哩

正

食左個包又飽了 點搞

I gotta believe

痾咖哩

玩上癮連咖哩腸都

龍汁咖哩

cls

[qu ote]cls[/quote]
雞脾

巧靚

尋晚摩洛哥都好多餐士

瘋了

oreo星冰樂

hazel真心幾型
titans配色

往死裹打

突然之間醒起仲有d cash多啦未撚用

公司竟然扑左新假期

極邪惡

好事黎

講真每次見到極邪惡呢三個字
我都唔明做緊咩
PAT芝士點先為之邪惡
係指食左之後有罪惡感定點.....
真心唔明
同埋我覺得落芝士係唔錯，但太多就真係

極醜惡

龍汁咖哩 片皮鴨

松鼠魚

高力豆沙

扮工好靜好悶

肉鬆炒四季豆

扶醬請食飯

白汁焗鮑魚

松鼠魚好撚好食

自己叫

好怕食太多芝士會肥

魷魚係尖既
墨魚係圓既

拖鞋

正牙

薄餐?

豆沙鍋餅

炸脾

仲油撚過我

行埋一邊等我鹿鳴春發威

屌你老母

VERY RICH

人地係有樓揸手架

咁既質素唔算話好撚貴wo

on9 課少兩pack夠請哂全post d人食啦

一定要賽螃蟹

禾刀同意食過最好食係6嗚春
但平時最多食京華

泰豐樓呢？

#:-)#lm

。。。

我要食雞 唔要雞皮

屌你老母 乜撚都食唔落呀仆街

多謝老細

又話春哥手勢好

sor lo

薄餐

雷雷直言：「如果我真用內力，可能就出人命了。之所以和徐曉冬比賽時沒有用內力，是因為擔心打完之後進派出所…」

嗯

唔知中國武術界幾時圍攻光明頂

陶傑：？

真係好柒，都唔知點算
原本你輸得快已經好柒
依家仲要出黎鞭自己屍
我真係睇唔透

留住班學生

欺世盜名
仲話習武之人

習武都要食飯

咁都可以本身打得，又教到人，有飯開
搞左咁耐我都係唔明點解要BIN自己C

扶他他

終於出糧

又比強姦金姦多95蚊

我要睇多次吹部

老伯

加人工

加果雞碎咁多

好撚想飲酒 就黎忍唔住

飲lo

香檳洗幾錢

大夫唔比我飲

成日諗起佢把聲好好笑

落地獄

差唔多訓
聽日final
但係4半先考
正牙

你依家呢 就好番80%架喇 你認唔認同先

好想食好西

《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》4DX贈品特別場
加開5月6日（星期六）壓軸場@Cinema City朗豪坊
購票︰
每位贈品特別場觀眾將可獲贈【日本原裝進口 角色設計．總作畫監督 足立慎吾 複製繪圖簽名色紙1張】（約27.5cm x 24.5cm）。贈品將於入場前或散場時派發。
* 贈品派發詳情請向戲院職員查詢
* 如有任何爭議, 戲院及新映影片有限公司保留最終決定權
陰公,仲未派曬

佢都係咁教我地

聲之形本漫畫都未派哂

佢淨係同我講幾句野就趕我走

你呢d係上釣ge魚 有咩好講

虐殺器官開得超少場

利申諗住星期六睇早場

MO$了

仲要睇紫羅蘭永恆花園

小心燈死

強姦金5%都加左95蚊

加左2k人工

咁撚樣都燈得死我真係冇野好講

我信京阿尼

因為本身就係垃圾

京阿尼自己會改劇本架啦

仲有free劇場版吸一轉水 無敵

法國枕頭d game都幾接近丸戶透過撚也講出黎ge理想galgame

我覺得仲有得救既

京ani 近年d劇場版都正常水平

mk唔開,要夾下時間先去到又一城間

h2o

有衰過?京宮消失 KON 境界彼方 聲G形

左邊玩過一半左右
右邊冇玩過

左邊聽過一半

全部都唔識 好咸濕

ching 識貨

差不多

絕望既盡頭一定唔係希望

沖繩奴隸島同女裝山脈係我逛B站mugen區果陣知
只要有人問game名係咩就掉俾佢地

女裝山脈簡直係神作

k島以前都玩左好撚耐

我當搞笑作咁玩

voodoo kingdom真係好啱dio

玩gal game玩到你地咁mk

我接受唔到偽娘

主題曲嚟

。估唔到你有玩過

same on you

京阿尼次撚次都魔改劇本架啦

甘城

媚肉真純愛

我記得知更鳥條友叫翔

甘城好睇wo

不過我而家都唔想玩胃痛/絕望game了, me is 難民

甘城我一日睇哂

我泣game廚

泣game都ok
致鬱就不了

早知道是這樣

好似ef咁對心臟負荷太高
wa2果類鬱到有盡頭ge就鍾意

yes
好撚辛苦
個人會一時抽離唔到好頹

我兩個禮拜冇打丁

me is 柚子打手

而家galgame最大勢力係柚子

葉鍵死在沙灘上

去7仔買野都見大陸狗呃人錢,比人屌

冇負擔輕鬆玩
角色又ok
劇情就當可有可無啦

幾時搵人寫翻mo呢類愛情故
and加甜

key社

自從麻枝才盡之後就。。

而家d人可能會覺得太清淡

交響樂之雨

key社而家去緊steam炒冷飯
不過都好既 有中翻

要玩既仲等佢d冷飯先玩咩

mo系列算係我入坑作

俾個機會你課金咁解

白河螢一生推

麻枝（死唔去的話）下一隻game會決定佢ge歷史地位

不過而家d後生會唔會入key社坑係個問題

wa2就多

入坑=同級生2
田中美沙

入唔到啦 通上大媽

樋上畫風夠嚇走佢地

見到佢d新聞都覺得佢慘

究竟key會回歸定係rip就睇呢個了

利申和泉fan屎

有第三個正評知音人

MK

有邊3個mk 翔 春 cfu

真毒lm

你睇下你地,1個post都推唔爆

冇左我依個真毒連假佢地點推

same same on you

日本仔真係好鍾意
反派太強大, 主角贏唔到->突然有人救, 跟住反派又on99唔追擊俾時間佢地修練

比我作直接一下打撚柒個主腳

睇jump睇上腦

駛鬼日本仔
起點果堆

起點係越級挑戰
唔駛人救

起點主角唔會打唔贏人架喎

其實呢d最基本ge都合主義

魔王對付勇者都會俾佢慢慢升lv啦

每次都派個主角差少少先夠打既過去

食完一次麵屋武藏返唔到轉頭

武藏仲撚頹過一風堂

拉麵達人

哇草薙推妹達人黎 cls

同你一樣

on9

草薙181 同扶他差唔多高

係 差20cm

你201

161

巨人扶他

究極魔神隊 含天魔

I am Groot

IFC神有冇興趣幫我打

whatsapp 比我

我地玩緊同一隻game?

只要有心 人人都係龍傲天

Lined u

一風堂真係好普通

ifc可唔可以幫我打踏破 ?

是咁的..上星期六我個五十有多既姑姐
無啦啦wtsapp我叫我去YouTube like偽毒坤channel
我唔肯like佢依家嬲左我..依家好似連我呀嘛個餐母親節飯都唔知點
大家覺得我應該點做

like完又點

頂

Retweeted 安野希世乃 official (@Yaskiyo_manager):

安「そういえばお財布が無いんですよ〜」
※といいつつ弁当を呑気に食べる安野

マネ「え！最後にお金使ったのは？」

安「昨日の夜のタリーズかな？」

マネ「早くタリーズに電話しなさい!」

安「は、はい！」
※電話中

安「ありました‼︎」

今日も平和です…笑

byマネ

踏破無時間幫到手

廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

入天神谷畀人post電話

MO YEN

瞓左幾耐？

屌你

日本D牛扒係咪唔洗錢

一樣級數平香港一半lor

屌 好想食

典解甘平

我去日本果陣bnb有得煮野食
差唔多每兩日都買塊翻去煎

好想去日本

唔係人地平 係香港貴

兩樣都有啦
係日本買日本野梗係平d

好想食日本便利店d飯團同甜品

其實鹿鳴春都唔係貴好多姐
普通京菜館坐底都要200

聽日去日本^_^

係唔係好貴 最難係搵到咁多個人去食 我最多都係得兩個人

我 立即 屌你老母

搵堆mk組團囉

走春哥

男神聚會

你班mk咁難約

你開聲應該好快齊人

又屍膠

2B X DD
LM睇壕課公仔

但係...隻黑盒一比落去就好似好唔抵

原來日本都有濕way

John

想見扶清

想扮MK

Yes要用片仮名落單

MK扮MK
黑人問號

食左個提子孖寶已經飽到想嘔 痴撚線

扶清草錢又易左

想嘔

我想食松鼠fish。

好撚正

我想食牙jo 依家咁撚樣點食

見過FNN真人
真係男神

唔講野的話

清 是咪有D誤會

咁熱 野都食小左

甘講野？

怪彈動畫今集秋山澪個人回 超正!

小弟初到貴境，大家好！

想問一問隻騎天魔，要由 lv 90 升上 lv 100，
大約要幾多肥？
90 上 91，食 3 星肥好似都成百張 1 lv
如果食 5 星肥，150張有無可能？

蓮蓬松鼠魚

召喚d god

片皮鴨

IFC

我仲要冇天魔俾佢用都過到100
IFC is real god

根本無需要用2隻天魔

梅菜扣肉

我諗有5隻俾我用都過唔到

Yes明明講嘢都係男神

天魔幾LV先可以開1覺同2覺?

好似80同100

到依家都唔知關野點過
d傳說義勇軍我又冇香菜又冇凱恩

口德同道德各自減100萬

頂你笑到我

為公

重拾興趣！

派一萬石係咩事？

封信我send嫁

扮派石？

打丁要在晚餐後

呢個離譜到😂

傻的嗎

原來動畫咁快變左長髮惠

report左個印度仔final出貓

學姐線咁就迎來結局

On9立仔

十卜清

真心唔明我老豆個logic
佢出貓冇阻到我=我唔洗理佢，由鳩得佢出貓
我冇咩好講

點會冇阻到 佢出貓成績好左咪即係等如你差左囉

點會阻唔到，拉curve架嘛，死個高分我個grade自然有機會升

我咪咁同佢講囉
佢仲叫我唔好搞事，以為自己好正義
我從來都唔覺得自己正義
其實我係同你地所講一樣，想做鳩佢拉CURVE
我就真小人黎
講真你出得貓，預左有人篤

仲同我講幾分唔重要
你唔係讀緊書你咪覺得冇野囉
你試撚下做生意你知有人出術有晒證據，佢分分鐘賺多你一百個或以上丫
我就唔撚信你唔篤佢喇

你老豆都係唔想你犯眾憎姐

唔篤啦 揪住佢把柄 齊齊出術

真實商業社會 唔講咁多良心

海底撈待遇好都要比人反
中資原罪

yes
美國佬有槍
癲起上黎

其實同普通邊爐有咩分別?

翻大陸食平 同埋係多野揀ge d賣相都好過香港大部分
同埋有d傻仔表演拉麵 功夫茶咁幾好笑
不過香港應該貴

嘢食唔係特別好食, 但係好多花款既service+服務態度幾好

毒撚唔出街都想冧我

未來唔係讀埋今年就返黎啦咩

留summer同多一個學期

我整番檔地底撈

話好好食果d
我反而想問下佢地打邊爐可以好食得去邊

中資待遇好多時都>港資

海底撈 賣點唔係邊爐 係d服務員好服侍 d客成個大爺咁

東記=垃圾

連登糾察好快入黎捉你撐支那

（大想頭）DSE失敗，北上讀醫，妄想可以回港執業。

翔清準備失業

我急不及待想玩玩了

笑

傻仔先做

東記高層

五十六個星座 五十六枝花

呢句真

好多人見中就屌

得14日年假, 垃圾

收到綠色信封未

五十六族兄弟姐妹是一家

我15了

收到啦屌你老母

去個西藏都冇曬

記得買套 唔好好似翔清咁去到先買

我未來有21日請唔到ge假

所以打邊爐難食極有個譜但唔會有特別好食

日本平一半

咁我唔同意

新星果d難食起上黎好唔掂

扶正氣

咁打邊爐點先好食呀cfu
我打親邊爐都係好求其

我覺得牛陣幾正

牙膠

。你

沙田盛記
肥鵝腸, 老友鬼鬼

打邊爐有蟹籽丸芝心丸=正

出面見到個"講下點學打字post"幾得意
我學識打字果陣好細個，為左幫屋企手

為左溝女 不過識左十幾年都冇女

芝心丸有啲好撚難食
可能啲料柒

上科林牙清

以前幾鍾意去沙田圍打邊爐貪平同埋有玻璃樽可樂

打字溝女
經msn之類

唔是掛ching, 食任食點都輪唔到佢喎

唔識打字online game點識女仔

日清果隻雞麵其實好唔好食

星夢

香港有邊啲邊爐名店推介下
七月番去果陣試試

新廣發簡直係世界級
平同唔好食都係

好撚記得我阿哥以前玩online game扮女呃人帶升LEVEL

yes, 所以識唔到

咁撚平就唔理了
又唔趕人任吹水

我都係學打字溝女

我都有 由細已經知有個西係屈機 之後我玩乜game都係用女角

新廣發
新星/新新

有錢人適合火鍋本色果d
上次有人請 平均每人600

沙田圍我會食德記, 食下乳鴿算

點解你地咁撚有錢成日出街食野

一邊出汁一邊食
第二日仲有50%機會會肚痛

成日呃傻鳩買點比我

我阿媽果陣學黎幫公司出報價單，果陣覺得幾有趣，又可以有打字game玩
但係佢打得好慢，所以反而係我學識左點打

清腸胃 感覺多好

我細個玩lfo有呃過人地啲技卡序號

我又唔會 我用女角但係有人問起我都係話男

翔清點解要山長水遠食新廣發, 漁灣街市都有間泉記抵屌啦

我正身龍傲天 分身呃mk仔

因為要就班中大撚屌

話說我細個玩楓谷唔知點解好少人妖
識親d女角都真女

翔清我背唔到 suru 同 kuru 😂😂😂😂

講起中大，今朝見到有個post講sd錯email
其實咩料

柒左唔好推

有條女send錯email俾全中大教識員+學生r sponsor 去exchange, 好似係

up乜

sudoku

個堆動語變化

詞

sakura

又搞オフ会食女
唔見過點知真係女dllm

呢d靠浸 好難一步登天

剛剛上堂考試 唔撚記得曬🤔

純情小翔成日同人講電話

食屎啦mk仔

オフ会 乱交

立dee係咪講緊果啲動詞轉te ?

收到風翔清玩過love selection彩頁既玩法